★5、60年代粵語片d柴頭KCR經常夾生車死人都冇問題？

現在反而唔得？

粵語片經常結局橋段：壞人被卡在鐵軌，一列5X號火車駛過，碌死壞人，主角叫好！

現在d火車弱到連碌人能力都冇

d kcr柴頭好堅

none know?

lm